屯門發生咩事

岩岩睇live 仲好和平
過一陣散哂 黑旗 又拉又放彈

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

今天可能出現的局面.!!! 大家留心!!!

警察想打9你地啫，又唔會有後果，根本冇得對抗

如果係打依個階段又點會冇得對抗
問題係唔敢去對抗

之前黑警響記者會講過，香港人係和平有罪

好似和平沿路線行緊都舉「違反法律」旗

一開波就黃旗

[文宣超進化] 由被動share轉為主動置入計畫